覺唔覺得用漸細聲黎完嘅歌好求其？

例如海闊天空，同途萬理人，似水流年咁，太多例子大家舉下，未能盡錄
根本係諗唔到點完先會咁

咁你想點先屌你老母

邊有可能諗唔到

完咪完囉一個perfect cadence搞掂

唔知點解好多舊歌都係咁

趕交貨，懶得作埋個ending佢

合乎番成首兩既結構 如果突登整個outro比佢既話可能會好怪
同埋好多時係風格問題

你寫個ending出黎啦一係

係咪好似無盡咁急停最型棍？

利申鍾意聽

無盡